有冇人申請BNO visa IHS俾咗8000

正常唔係俾30000㗎咩
我同屋企人申請全部俾咗8000

push

help

welp

delp

屌我都想知
幾年前整student visa 正路應該比成千幾鎊
但唔知點解佢最後顯示要比0.00鎊
利申：之前有過其他visa (交過IHS) 唔知關唔關事

我反而想問吓，申請系統入面有兩三項係叫我填寫住址，最後一欄揀國家，我見唔到有Hong Kong，dklm係咪要揀China仆街

咁你最尾有冇收到ihs reference no?
有咪打去問下
Btw 去world台問啦 吹水台邊有人理

睇world台post la
講左好耐 bug黎

我都係但係屋企人冇整過
唔想俾人reject屌

係呀要等佢fix